急做五+1 大訴求

五+1 大訴求外，重要攪：

1. 區塊鍵保護史實及所有發生事情及資料
2. 組統自衛隊，就算有獨立調查，都會查好耐同埋可能查唔到，民間自衛隊係必要..

我估好多人想出一份力的...大家唔好再討論，出力啦...we are in the end game now...

你係咪想講區塊鏈

係係係....
如果唔係好快咩都比政府洗晒，好似 64咁...
呢個政府連大肚婆，細佬都打已冇正義了...